有冇人依兩日個身體好攰

隔離post好多人都話身體好酸軟
我早兩日發燒依家好返 但個人都好攰

準備定身後事

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

下世小心啲

1

發冷發熱頭暈頭痛會咳手腳冇力 冇戴過口罩

快D去警察局啦

去警署

個人好攰去乜撚野差館?